德國算唔算係世界盃歷史上第一次在分組賽出局

德國輸 0 - 2

完場 德國繼法國西班牙後在世界盃分組賽出局

原來仲有意大利